大丼家：拒絕為曾接受全民檢測的客人提供服務 「懷疑其智力不懂分辨優質食物」

做得好支持籃店跟機

因住比人告歧視智障

殘疾歧視啲低能藍絲

呢間又黃又高質
落荃灣不妨支持下

筲箕灣都有

動物唔適用

有人係智障，先可以俾人歧視。

間野本身就好黃

？？ 間嘢喺筲箕灣喎

荃灣都有

佢咁出通告好易中歧視條例

應該話因「擔心前往檢測巿民受到感染風險，本店恕不招待。」會好d

推

原來係咁

呢間啲芝士牛飯好正

智力不足65以上

智力不足65

智力65以下

A

不足65以上
真弱智嘅人會唔會心諗我哋係無辜㗎

支持呀

厘間堅抵食 係荃灣鋪細左d 要排陣隊

pin

呢間幾好食

但點知

爽 推

牛飯

小心平機會又來老屈

要特登去果頭食下先 預計好快會俾人攻擊

洗唔洗咁串btw 推

禁錯 再推

推~~

昆蟲唔適用

智力不足

態度正確

正

點知邊一個曾經接受過?

血債票償點解寫得落手

小心比人話歧視

push

執柒佢啦，反政府反到傻咗

好似好多問題喎，間野和你pay係綠店
唔係支持黃店而係良心店既人睇清楚啦

點知有冇檢測過

唔好食但會盲食
反正好多野都唔好食

喺筲箕灣同埋你sure 高質？
我過隔離脆意雞都無咁嬲

就係咁撚碎料你班藍絲都竟然冇資格品嚐

有分店架
又要衝出黎

荃灣店

荃灣嗰間ok

藍屍同志

國內

串到

咁又唔係咁好，可以質疑支那檢測未必准確，拒絕有問題客人。

已封鎖會員 龔仁富大哥

支持唔俾檢測過嘅去驗 因為真係好易有菌
加上撐政府不了

但佢張通告會否構成歧視弱智/智力低嘅人士？
改改寫法會好啲？

Push

殘疾歧視？

搞智障藍絲會俾大愛連登仔割

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

要去食了

好撚串 幾正

識玩

65算係中度定嚴重

冰鎮秋葵超好味

好在我智力66

血債票償
好撚黃

咁撚串，轉頭去幫襯下

幾時有藍店反擊，規定檢測過先俾入呀

佢講緊既的而且確係客觀事實

想食丼飯了

食過荃灣嗰間
個牛飯好大份，牛肉香到不得了

貼呢篇野威力仲勁過貼香唯，遲早實比人搞

搵黃芝丼代言啱哂

講下好 唔好真係咁做
唔關黃唔黃事 根本實行唔到
打下飛機算

唔戴口罩唔畀入，驗完唔畀入，一樣都係保護大家啫

呢間話就話黃 但係野食認真麻麻

法例上病都係殘疾嘅一種

小心呀 一人比告就麻煩

外賣司

其實真係冇得verify
應該只係出下口術，姿態上表態

脆意鷄啲鷄好好多囉，呢間得牛肉飯對得住個價錢

快D刪除佢啦，我Feel到有人用歧視條例搞佢地

筲箕灣好多黃店

Facebook 都好多人話唔好食，但係我又唔覺得有咩問題

利申次次去都係食元祖牛油飯

我都記得間嘢之前好似俾人話係偽黃

-0-0

牛肉飯

對同路人唔洗咁mean
都有可能係悻存者偏差
呢間黃店唔好食就食第間
總之一定支持黃店

咁都偽黃
未俾狗打過都係偽黃

總之藍店幾好食都唔會食 係咁多

你睇上面條link啦我話之前俾人話 又唔係我講

勞工條例又唔撚包
而加歧視就包？

藍屍與狗

我係黃但智商真係得60典算

食過幾次 真係麻麻

shut up and take my money

未到話唔好食....正常野但價錢貴左D

幫你一推

支持藍店張貼告示：不服務未接受政府檢驗人士用餐

又贏

呢間平加真心好食

真心?

真心 佢啲燒肉丼真係好正
湯飯都very good

但講真呢張相
再加上一段好似踩咗好多灰色地帶嘅statement
我覺得有少少借刀味

型！！！

好串

太和執左

Load左一陣以為呢間係大當家轉死性

屌 我間飯堂
排到仆街喇今鑊

咁高質

勁

佢個冬蔭功拉面勁難食
不過咖喱唔錯,,
繼續幫襯

自願三十萬人 無飯食

希望唔會又俾人搞

食開，好正，份量又夠

一陣話你散播虛假消息拉埋佢

燒牛丼正

5毛pr藍絲狗仲唔快啲黎睇下 係血債票償啊
仲唔快啲狗衝入黎分化
但唔該留意下張單日期先
係12/2019 個時岩岩區選完主流民意同依加唔同

Pish

無檢測過既唔準入
反制黃店

diu你 好想幫襯呀！！！

#表態
#雖千萬人唔往矣的氣魄

笑L死

拎智障同班傻鳩嚟比較，侮辱咗智障

真 講得啱 真係正常唔會去檢測

幾好味

智力低過65唔一定係智障
唔算殘疾歧視啦

利申 我見過60幾IQ 但係冇判定做智障嘅評估報告

呢間幾好食 之前過石澳都係食佢

點知條on9有冇驗

好波

食過 抵食又好食
如果元朗有就好

玩到咁大

依d 玩下好啦
一陣柒婆實搞鳩佢地

歧視智障

推呀，支持

藍店學野la 入得去檢驗真係智商冇得救

咁佢講得無錯喎

hello 弱智仔

正呀

其實冇講錯, 大陸試劑得30%準確率, 即係70%帶病毒啦, 而且就算係冇都有機會比大陸人員傳染.(佢哋都係70%感染率)

真黃店

屌你又唔係唔知依家個政府咩料
佢講咩就咩㗎啦
佢要搞鳩你有幾難

好撚型！

30%準確率

唔做都有50%？？

三色丼好撚好食喎

支持

有冇Facebook page